各位sony粉絲點睇呢張圖

Demon souls又唔講

所以軟軟拎到亞洲市場未

Capcom唔理Xbox又唔講

日系廠全部係PS陣營又唔講

唯一真正嘅RDNA2都唔講

一句

有冇戰馬？

一句
咁微軟有冇ps5賣？

啱啱訓醒，xsx 炒得起未？
之前SH左部想等炒到過五千先放

幾錢賣

快啲去買xsx啦，唔好同我爭ps5

人中都脫埋sony 瞓著咗？
嚟緊隻mh 又係任記加pc

sony 唔諗計 呢幾年一定無ps4 初期個勢咁強

講得岩
罪大粉絲連機都無

2021年ps5先開始發力 keep住個勢都唔會輸

爭咩野丫, 三部入哂咪得
SONY下次一定照加QUICK RESUME, 分分鐘PATCH UPDATE攪埋

幾時先有貨

Xbox咪一樣無貨，on9

睇下sne股價升咗幾多先出聲啦

玩日系game有switch都唔玩ps版啦
尤其係閃亂堆囡囡驚 貪你聖光好睇咩

依家大家都買唔到機姐

如果2間廠都大貨 一定係ps5壓倒勝出

仲有隻戰神2

冇感覺
買多部xbox好撚難咩？

你叫個佛教徒信埋耶穌難唔難

9唔搭8
講緊日系game呀